有冇人越大個人越易攰

諗返起year 1 / 2個陣可以通頂溫書直落考試
又可以唔訓同friend 吹水飲酒打牌到天光再上九半堂

去到而家year 4 一到十二點幾一點就好眼訓
訓七八個鐘都好攰，一放假就唔想去玩，只係想訓教

老了

正常人都係咁
完

攰緊﹐上個星期打完波到依家都仲攰緊

明明今日放假無咩點做野都攰

Year 1-4都可以通頂溫書趕功課直落
而家一放工掂到張床已經想訓著

可以全日係屋企都攰

老係一個因素

但主要都係因為你既生活習慣唔健康,唔夠養生,時間積累..所以先易攰

依家愈嚟愈注意養生 人愈忙愈在意假期 一個星期得一日抖 又要讀書又要搵錢為將來 連出去飲酒行到老遠食餐好都懶

其實係點解？真係一返full part就開始攰
心攰身攰同開始殘
我搵左一年前自己返part time既相同而家返full time既相做左個比較
一年前個樣係細個好多皮膚好好多唔殘精靈
一年後望到自己真係...

人生冇意義了

因為讀書果陣壓力真係冇咁大
出黎做野之後要顧既野多左好多

利申 一直full time 做野 part time讀書
但讀緊書果陣唔知點解真係精神好多

睇得愈透愈頹

做左近十年野
由以前打機打到2am訓
到而家無興趣打 11pm左右就訓
出到黎做野仲攰

hk has no work-life balance

老啦

打丁打太多啫

我比個dse搞到 依加先yr1 就已經好易攰 日日起身都冇咩精神

2-3星期

我宜家已好攰

最近真係覺得自己身體虧虧地 好易失眠半夜醒

唉 讀緊U 而家每日要訓11-12個鐘先夠
唔知將來出黎做野點算好

應該無人會越老越精神